有冇人知浸大女籃難唔難入？

急！希望有人覆哈哈

想問浸大女籃難唔難入

想常問得對你黎講都難入
不過去選下試下無妨既

姐姐,我想入你個系

形容下你自己打波？

之前有玩過下中學校隊 不過唔太勁 射波一般啦

大專級籃球隊全部都起碼要學界打得唔廢先入到架啦

男人嚟講有啲難

好啦唔該晒你🙈

基本大學D球場即係吸晒D運動員計劃D精英入去刷成績
女子唔清楚 但男子籃球隊勁果D大半隊甲一

*球隊

女人先入到

去玩具台問會好d